多謝你 鄭中基

香港人，Merry Christmas

平安夜裡的一點光

推啊推啊

推啊

痴線，正一傻佬黎

推

聖誕快樂呀

比你開左我個post 我都係諗緊同一樣野

多謝你 鄭中基

鄭中基真係一個有心人

推!